{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005204",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H702245",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "굽달선생의 삼일막창"
    },
    "text": "クプダル先生の三日マクチャン (굽달선생의 삼일막창)\\n\n大邱寿城区上洞338-12\\n\n韓国料理(ギアラ専門) , 17:00 ~ 01:00 , 祝日、第1、3月曜日 , 65席 , 40年の伝統を誇るクプダル先生の三日マクチャンの秘訣は何でしょうか？ その秘密はやはり差別化された味にあります。 この味の作り方は、毎日新鮮なギアラを直接供給してもらい、果物や野菜と一緒に熟成させることです。 この過程を通じてギアラはコシがあり柔らかいテクスチャーを維持し、香ばしい味が残ります。 このカリッとコシのある味はお客様に大人気で、ギアラを食べるために人々は次々とサムイルギアラを訪れるようになります。 というわけで、タラといえば思い浮かぶのがギアラで、ギアラを思い浮かべるとサムイルギアラを連想させます。",
    "QA": [
        {
            "question": "クプダル先生の三日マクチャンの場所はどこですか？",
            "answer": "クプダル先生の三日マクチャンは大邱寿城区上洞338-12にあります。"
        },
        {
            "question": "クプダル先生の三日マクチャンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "クプダル先生の三日マクチャンは17:00から01:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "クプダル先生の三日マクチャンは何席ありますか？",
            "answer": "クプダル先生の三日マクチャンには65席あります。"
        },
        {
            "question": "クプダル先生の三日マクチャンの休業日はいつですか？",
            "answer": "クプダル先生の三日マクチャンは祝日および第1、3月曜日は休業です。"
        },
        {
            "question": "クプダル先生の三日マクチャンの特徴的な味付けの秘訣は何ですか？",
            "answer": "クプダル先生の三日マクチャンの秘訣は、毎日新鮮なギアラを直接供給し、果物や野菜と一緒に熟成させることです。これにより、ギアラはコシがあり柔らかいテクスチャーを維持し、香ばしい味が残ります。"
        },
        {
            "question": "クプダル先生の三日マクチャンの味はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "クプダル先生の三日マクチャンの味はカリッとコシのある味で、お客様に大人気です。ギアラを食べるために人々は次々とクプダル先生の三日マクチャンを訪れるようになります。"
        },
        {
            "question": "タラ料理といえば何を思い浮かべますか？",
            "answer": "タラ料理といえば、ギアラを思い浮かべます。"
        },
        {
            "question": "ギアラを食べるために人々はどのようにクプダル先生の三日マクチャンを訪れるようになりましたか？",
            "answer": "クプダル先生の三日マクチャンの味がカリッとコシのある人気の味であるため、ギアラを食べるために人々は次々とクプダル先生の三日マクチャンを訪れるようになりました。"
        },
        {
            "question": "クプダル先生の三日マクチャンで提供される料理は何ですか？",
            "answer": "クプダル先生の三日マクチャンは韓国料理で、ギアラを専門として提供しています。"
        },
        {
            "question": "クプダル先生の三日マクチャンの伝統は何年ですか？",
            "answer": "クプダル先生の三日マクチャンは40年の伝統を誇っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 552
    }
}